訓唔著 你問我盡答

點解訓唔著

攬下我得唔得

想長訓

失業 又輸左身家

pk

ok

叫我小狼狗

小狼狗

可否交往？

戶口有幾多錢

小狗
來進我的抱抱

幾十蚊

好小用銀行

對腳有幾長

我係狼

我夠訓唔著啦，洗乜問你

我問你

都一樣

無度過

唔洗問喇，過黎我抱下你